其實26炒車機會係咪高好多？

鐵騎好型想學 但好怯

炒車機會唔係高啲嘅
但係問題係一炒就...

踩單車都總會有跌過
何況快咁多既26

屌首歌咁好feel

自己劈 結果自己受

個bgm

得240p

其實26有乜好 一世人必撞一次車 炒車全港第一高諗起前幾日果單

自己on9怪邊個

唔係
而係炒起上黎保護少後果比較嚴重

呢3個係on9喎 過路口唔減速

結果令人舒服

00後？本身首歌係講發哥電單車比賽出事

阿郎

伸手黨
兩名係咩

阿郎的故事
李建達唱得好慘

炒單車都輕則捐手爛腳，重則無命
何況２６仲快咁多，炒起上黎嚴重性自己諗

thx##
好好聽

其實46炒得多d 26普遍睇住自己條命
但一炒好撚大獲

唔好怯
利申：報咗名學26

26 P牌路過，覺得其實真係好睇人我揸得安全反而驚啲46炒過嚟多啲

240p
首歌煩到

好正好有feel

26唔剩係一種交通工具 例如跳傘都危險但都好多人玩一樣